咁多個聯署都要人簽，你見到唔係唔入黎簽晒佢啊？

(1) 英國政府正式回應「對香港恢復行使管轄權」的問題 (6006 more needed)

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (50907 more needed)

(3) 關閉“香港警方”的FB帳戶 (54861 more needed)

(4) 日本《香港人權與民主法案》 (36931 more needed)

(5) 北京冬奧贊助商不應有稅收優惠 (37773 more needed)

(6) 對官員，警察，親屬施加旅行禁令 (84087 more needed‬)

(7) 真普選聯署 (83339 more needed)

(8) 將香港真普選放入美中第二階段協議 (91777 more needed‬)

(9) 海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 (346775 more needed‬)

(10) 《香港人權與民主法》 是時候進行評估了 (94754‬ more needed)

唔係有希望先堅持，而係堅持左先會有希望

推

推爆佢

再推

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

推爆佢呀

Push

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post